有冇人已經減少人食米飯？

出街食既話有著仔揀著仔
無著仔揀意粉
意粉都無既話先食飯
但係食半碗

食開定仔

飯師

完全冇食
以肉食蔬菜為主
頂盡食麵類

薯仔同飯唔係一樣咁肥咩
仲未計你炸

有機會佢係想食原材料

唔食飯都咁肥

食粗糧好過食精製食物

佢話出街食
出街有幾可有原材料薯仔食

批准

米癲拉定係外向巴老婆黎

佢觀塘真係可以做到

咩係著仔

邊間

一樣
如果啲餸啱撈飯會食三分一碗
飯=disaccharide
同樣高糖高熱量我食多杯雪糕唔好？

著仔都唔識

你打法同我差唔多
近排想轉做半素食者
同人一齊嘅時候照食肉食
自己一個嘅時候淨係食蔬果

你咪係

有間叫百里香 佢好似都算成日食
嗰度有薯仔食
不過不是重點
要砌自己一定砌到

食我啦

飯升醣指數高過薯仔好多

飯=毒藥

ME

我唔食肉會即場暴斃

碳水化合物不可多食

但好多人完全唔食

其實完全唔食碳水化合物，身體會發出令你想食甜的訊號

見過好多人最終走去飲可樂，變相仲肥

一直用肉做主食

因為近排識咗一個素食嘅人
咁我就好好奇一啲素食嘅原因
咁我就自己去搜尋啦
發現咗啲動物其實好撚慘
其實人類進食肉食係過量
之後諗左點樣去平衡
就決定見人嘅時候食肉
自己一個嘅話就以蔬果為主

所有澱粉質都唔食

減少人

是
但甜品係好食嘅毒藥
咁平時我一半嘅分量係菜
其餘嘅係肉同埋甜品 依啲嘢貴精不貴多
同時我平時有做開運動
我嘅philosophy係保持健康 增肌去增加metabolism
去compensate 返我食嘅毒藥

想打雀仔

半點全連登唯一好人

夜晚唔食

食雀仔

變西人

想知zero係米真係無糖就唔肥

幾好 幾有睇法
利申食緊和牛漢堡覆你

漢堡我都啱食
我覺得自己好難可以完全做到素食
因為始終有啲營養係淨係蔬果冇可能完全比到

有得戒一定唔食飯
甜品盡量戒
唔飲汽水

好驚糖尿

鐵質
唔食肉好易貧血

飯係polysaccharide 200 kcal 有幾肥
啲餸仲肥啦

好似話菠菜之類都有鐵質
不過肉食嘅鐵質係優勝啲

飯就飯, 米咩飯

但飯唔好食 餸好食
而且又唔係唔食carbs
我食pizza pasta 壽司

糖尿唔關食糖事 除非食到癡肥

麵>>>飯

印仔識食，食太多飯根本唔好又易肥

咁耐都無人屌

飲奶？

印狗=支那賤畜

純粹驚就咁打飯啲人會以為係一餐飯個飯
唔洗少少野就上綱上線

是

奶冇咩鐵㗎
BB都係靠未出世嗰陣老母比嘅鐵頂住

點解要戒飯？

飯呢d無營養既野 盡量少食

瘦人都可以有糖尿

對身體無益

點解係毒藥??

賤畜
香港人係講開白飯

pasta咪又係碳水化合物 有分別咩？

香港人係講飯
白飯係支那賤畜先講

呢個係先天

著仔

意粉是小麥

瘦人都可以有type2

係糖尿病患者唔可以食糖
唔係食得多糖會患糖尿病

日日食Chia Seed

概率低過癡肥

宜家有講隻「三型糖尿病」係食得多糖引起

係，因為胰臟年紀大冇乜反應
我意思係食糖唔會導致糖尿病，除非食糖食到礙肥會糖尿

其實食素不嬲有好處（唔係人人啱），但口腹之慾好難戒
利申：戒唔到

用另一個諗法，食少啲就已經係減少緊動物嘅痛苦，唔洗all or nothing

真？
我學識淺薄多謝指正

腳毛巴好耐冇見

近排蒲咗頭

不過我都戒唔到甜
人生太苦

白飯師

食雀仔？

咁佢又食意粉

我做人都好痛苦

介紹番
紅菜頭紅蘿蔔煲紅腰豆
唔好批皮
加條粟米同腰果煲個半鐘
飲落完全唔似齋湯
口感非常濃郁
飲完個胰臟好C服
腸胃仲好咗暢通非常
唯一唔好處就係日日好似屙血咁

有冇人同我一樣食餸時緊要食飯 飯就好似白粉咁

用代糖啦
有隻叫allulose冇咩怪味

中午會食 夜晚就食蕃薯加餸 瘦左

前排好專心操嘢
依加有胸

咁追女仔會唔會跑得快?

會 低碳身體機能好啲

想揸

食飯就食飯
乜撚野食米飯

D女有揸我
但最近想玩到中間個位好啲
好難埋口

死印狗柒咗仲spin
香港/粵語語系地區係講白飯
普通話地區係講米飯

唔好玩
你計埋外國就係
香港d飲食係唔夠肉唔夠菜就真

平時返工食lunch想食菜都唔易, 想食純素更加難
茶記野好多時都係得肉冇菜

兩餸飯呢d反而可以食到冇肉既lunch
但又得白飯冇得食意粉之類

食到冇肉/有意粉既餐廳, 價錢又貴份量又少
例如大快活果d素食餐再紅米飯轉意粉, 兒童餐份量

如果有政府推人道食物既認證就好
至少確保食到既動物生前唔會受到不必要痛苦

係
熱量係一定少左

白飯係指最普通嘅飯
而飯係包括白飯、炒飯、紅米飯

菠菜d營養係好難吸收

[size=9999] 薯 [/size=9999]

蕭生間red rice米飯主題餐廳點睇

佢的確係無糖
但有研究話你飲得多代糖會令你更加想攝取糖份

屌
好多女咁喎

戒左飯同牛肉以前嘅人要體力勞動就要食飯啫，現代嘅人全office多食飯只會令自己多病痛

著仔師

食開雀仔

基本上有甜味嘅野都會

腦燒係賤畜
你都係
兩者並冇衝突

你可以侮辱蕭生
但唔可以侮辱我

性暗視想人含你隻著仔

飯依d真係留比支那人食

薯仔升糖低好多，好過飯好多，當然前題量都係唔可以多

“賤畜”對於你黎講係褒義詞

佢可以不尊

米就米
飯就飯
乜野叫米飯？

白飯升糖值好似高意粉成50%+

zero係無熱量，唔會肥，但係飲完會唔會想食多啲其他嘢就另計

鐘意食小麥包多過飯

好彩你見人嗰陣會食肉

咩撚野米飯

有冇諗過係唔好食精製澱粉先啱

食仔多

米飯你老母
著你老母

戒飯師

超鍾意食飯
每日必定食起碼一碗白飯
但係戒甜品戒雪糕戒糖
一年唔會食超過五件蛋糕
啱啱先喺醫院做完check up
血管肝臟體重脂肪含量全部指數好靚無問題
利申有做運動

我
白飯配蒸鹹水魚係我既最愛

意粉首選
食著條著仔5050

意粉升糖指數低
無咁易又餓

食完人都健康啲

唔食carbs會想死
白飯唔食
其他照食

食開秦國香米

甜品高脂高卡

有自制能力咪得

Coke Zero

推介你coke zero

講漏咗樣嘢
食得太多糖會令人衰老得快啲

可以做運動前食
食完即刻用哂D糖

好中意食，但知道唔健康，睇心情而節制
控制到就盡量控制，揀紅米/意粉果d, 但有時想食成碟炒飯

其實食飯 身體消化得快 對體力勞動者 一樣無乜益處
反而食粗糧 身體消化得慢 血糖波動無咁大 身體又無咁易肚餓

光合作用左好耐

都係
反正無樣野好

除咗俾自己稍為放鬆之外

叫少飯囉

食物金字塔錯撚咗咁撚多年都唔撚柒改

少炭

印度佬唔識中文唔好怪佢